強烈要求北區興建第三條公路出市區

吐公又塞到廣福

草山隧道

政府 : 搭火車囉
我地要留錢起廣深港磁浮鐵

走線點行法?

鐵膠/交通膠全面進場！

屯公都未出聲

仲屯公？政府叫你入東涌出中環啦

屯公嗰面已經話起十一號幹線

今日有架錢七係亞公角較剪位附近跪低左
所以攪到咁塞